[統計] 有幾多人真心覺得我地羸緊

見最近有人開po話好多人打飛機
話羸緊羸緊、形勢大好
想知大家既諗法

唔認為羸緊
認為羸緊

1

2

3

4

5

6

7

贏

8

on9仔用不推文

輸撚到傻

9

10

話我打錯字定...?

左未

11

打錯字

係有原因
原諒我

12

13

14

只係知道件事未完
日日都可能有變

15

輸又話放負，連燈仔真係難服侍

如果以宜家計呢?

你可以

16

閪警未受[足夠]既法律制裁或者未死[足夠]全家都未贏

又黎

唔好拉
要多人正負評先有認受性

你點睇

贏到底褲都無埋

呢個po好中立架
覺得羸就投羸
覺得輸就投輸

17

18

19

20

21

要輸了...聽日就入黨

我覺得成件事已經上升到國際層面，其實現階段我地都冇話輸定贏，唯有等國際收中共皮

用贏輸睇依場運動其實幾撚幼稚, 如果獨立去睇南韓光州事件, 你話贏定輸? 如果獨立睇台灣美麗島事件你又話贏定輸? 做人目光唔好咁短淺啦!

我覺得香港從來冇立場講輸贏
最多只可以話中共輸緊 美國贏緊
但香港可唔可以好好利用形勢就真係冇乜信心

香港永遠有班人拖後腳。

係我開po開得柒
有人話大部份人自我感覺良好
見到d新聞就打飛機

所以
無就支那負面新聞打飛機就
有打飛機就

鍛煉身體等下一步

如果話香港keep住宜家呢個狀態你覺得係咪羸緊呢?

革命只會有尚未成功，同成功，唔存在輸贏

咁要再出力先得

開呢啲post 變相分化

如果以宜家既狀態呢？

一樣
件事發展緊
邊有得計輸贏？

認為攬炒緊

上連登問已經好錯

無贏無輸得唔得

有人話連登仔成日打飛機

可以簡唔係羸緊

真...

未到最後無人知輸贏

唔得架，一定要二元對立揀贏定輸，揀完先有得屌鳩你，唔係點分化

我只係想證明比人睇打飛機呢個心態唔常見啫

可以簡唔係羸緊
唔代表輸

洗撚開po

開po鼓勵下唔好

DLLM

睇你點定義「贏緊」
五大訴求黎講就梗係輸緊
但全球排支呢方面就贏緊

贏，樓主大陸人

就係想鼓勵佢唔係打緊飛機

有苦衷架

從來都冇贏過，只係國際形勢上暫時幾有利

其實係想統計下宜家算唔算多人打緊飛機姐

我覺得點都輸，不過睇我地可以搞到中共輸幾多

我地未必係贏緊，但對家輸緊一盤更大既棋

望到嘅係慘勝

未贏但未輸應該投乜

可以投

淨係知自己地方既人都唔出力 一尾求人幫 唔會贏到

原來你係大灣區

就算香港keep住依個status, 但支那經濟, 國際政治關, 就算美國總統都存在變數, 每日都可以唔同, 未來嘅嘢都冇人知!

作為一個連登仔, 我覺得大家唔好再用贏咗定輸咗去睇依場運動, 因為我地講過要做嘅都做到晒, 攬炒成唔成功係要時間去判斷, 可以係一年又或者係十年以上!

而家係雙輸
對方輸兩次嗰種輸

亡口月貝凡

贏在外國不斷圍中，不再信中國
但香港人角色永遠都係輸
因為中共唔會放過呢幾代既香港人
就算習大死左
香港班垃圾po狗同國安都只會覺得自己係正義
繼續每日屠香港人

所以你會投?

sor

你講咗我想講既野

樓主係講緊
贏緊既階段
定係 未贏既階段

唔係贏"咗" 既意思

呃負皮

贏撚緊 唔贏就新聞

睇你點定義贏
攬炒就贏緊
光復就輸緊

劣勢

但勝在未輸
亦唔會有放棄既一日

攬炒攬到覺得自己會贏係咪心態錯誤

雖然係非正式
但係到希望證明到比你睇打飛機既人係佔少數

鬥長命咪一齊見證

贏唔到都要拖跨佢

贏就贏輸就輸
冇贏緊
未到贏嗰一刻都係輸

唔想挑戰你
不過你開嗰post內容已經好偏頗，完全無中立既味道

個d放負能唔洗理佢

黎明前最黑暗, 依家輸到仆街證明我地就來否極泰來。

態度正確

咁就咪推啦
利：投左

我唔想知係咪嬴緊
我要既係嬴左
一路未嬴, 講乜撚野嬴緊

美國贏，台灣贏。

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

現階段繼續做自己覺得要做嘅野
繼續堅持自己信念

投黎無意義
贏輸個定議人人唔同
係唔同地方 唔同位置上定議又唔同

呢啲post投降投贏又俾戈話打飛機
投輸又容易打沉士氣
重點係 真係投完無作用 亦唔會引人思考

我寧願你出去開post討論邊到要改善
討論區最重要嘅係會員之間嘅交流
唔係投票投贏同輸用

與其話贏緊，不如話領先？

呢刻邊個笑緊唔重要，最重要係邊個笑到最後，同埋你地有無keep住抗爭緊

白虎山

ok

香港人係輸緊, 只係可以成功攬炒埋班仆街!

唔嬴好多野都只可以好嬲好嬲

我唔推喇
大家都唔好推

你嗰個係羸弱（~瘦弱）個羸

Dont be sad bro
我都係分享我嘅諗法
無對錯之分 一齊加油

屌你人地打埋個啱既出嚟都問係咪自己打錯字 同你啲弱智抗爭緊係輸啦

何謂贏緊?

贏就贏，輸就輸，而家算係未有結果

冇贏亦都冇輸
完
根本就唔撚使討論

香港輸緊
中國都輸緊

贏左啦

未贏，但邁向勝利中

比人㩒住屌

正解

要攬炒遮
又加速師 又淋病 想唔贏都難

由0.01變0.1%敵我比咁囉，有好轉但距離仍然遠。

不過都係個句，路係人行出黎既，就算只有少少進展，港獨係要一直走落去，放棄既就N個手足變CONDOM。

我對國際戰線有信心

唔係贏緊，但港共都係

依家係用極權手法去打壓

有錢搬去離岸戶口
準備移民嘅，所有錢連mpf都搬走哂佢